去銅鑼灣飯腳注意

狗去銅鑼灣係好容易，所以儘快計劃下間餐廳地點

2013 港大小巴往銅鑼灣方向 有1架狗車 快過小巴